{shop_name} a répondu à votre avis


Salut!

Merci beaucoup pour votre avis!

Nous venons de répondre à ce qui suit:

{reply}

Nous sommes extrêmement reconnaissants que vous ayez pris le temps de noter notre produit.

N'hésitez pas à noter d'autres produits, 

Have a nice shop ;) 

{shop_name}


